myprotein點解可以咁撚難飲

之前買過myprotein隻clear isolate
飲落覺得麻麻地 好彩除左mojito之外其他都叫飲得下落口
今次諗住買正常d口味 買左奶茶 朱古力 strawberry cream各2.5kg
一飲落去真係屌你老味 3隻味都中撚哂伏
代糖味仲重過之前果D clear isolate
朱古力同strawberry頭果陣味都叫接受到 但飲第2啖就覺得難飲到仆街
奶茶就直頭垃圾 第一啖都衰過人 仲衰過一般超市買果D即沖奶茶好撚多

到底班英國佬賣之前有冇自己試飲過先 咁離譜個味道都拎黎賣
不過佢送D零食我又覺得幾OK 反而呢個仲覺得買得過
但係d粉就真係離哂大譜 寧願食多d雞胸都唔想再飲落去
仲有3包2.5kg宜家都唔知點頂

同感，但啲人話ok唔知咩口味來，我覺得雲來拿唔似得來幾好飲

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為你都識講係protein點會好飲 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

佢d朱古力味好伏 士多啤梨就似藥水
做咩咁睇唔開一買就2.5kg 明明有sample size試

推薦北海道牛奶 綠茶 Earl grey 最重要係用豆漿或者奶沖

sample pack我見好呃錢所以冇買到
2.5kg抵好多所以就上網睇下邊隻味大路d就買 點知就咁中左伏
試左溝759果D無糖豆奶飲叫左容易接受少少 但我覺得係糟蹋左豆奶個味道
聽日試埋溝黑咖啡/奶茶味就溝即沖奶茶睇下會點

咁平都要屌

Mocha/ 奶茶，不服來辯

奶茶加奶最好飲 但有d難溶

買myprotein都係貪佢平姐

認真 難飲果d我會落少d粉或者落多d奶或者比我條仔
但印象中奶茶唔算難飲
btw peach tea真係難飲過你買果三隻味好撚柒多

我就係果d好撚驚中伏嘅人 所以先買sample size

Peach tea先正
飲第二包

抹茶latte 同 milktea 都好正常喎
成功飲哂5kg

飲番on啦 myprotein sponsor丁可欣隻傳銷雞架

On嘅double chocolate同strawberry都好好飲

cookie and cream都唔錯
d人話milk chocolate好飲過double

Mint chocolate & milk tea都ok 唔伏

我個名勁伏 成浸藥水味

貴

myprotein我第一隻試就係peach tea
反而覺得呢隻已經叫最正常 代糖後味唔勁 當然同好飲仲有段距離

我認係
mars如果差唔多價我一定唔會買myprotein

岩岩試左加午後紅茶/低糖咖啡
味道都算正常返少少 希望頂到呢7.5kg
大家飲果陣飲完第一啖之後隔一陣先飲第二啖會易入口D
因為第一啖D代糖後味未走哂之後第二啖飲落去個正常味就無哂 然後代糖後味又出返哂黎

因為便宜，蛋白粉D成份只只牌子都差唔多，貴就貴在工藝（細膩、不起泡）口味（甜度、化學味道），所以買蛋白粉，我會建議ON或者iherb自家品牌隻CGN原味蛋白粉

唔好買tiramisu, 係難飲過藥水

最好飲係matcha lattle

唔知係咪我問題,兩隻都愈飲愈甜